# Неделя 1. Задание 2

Интерфейс DigitConverter позволяет конвертировать десятичное число в другую систему счисления

1. Напишите класс DigitConverterImpl, который реализует интерфейс DigitConverter.
2. Обработать ситуации когда в метод передаются некорректные аргументы    
3. \* Реализовать усложненный интерфейс DigitConverterHard с добавлением метода преобразования вещественных чисел convert(double digit, int radix, int precision)

# Критерии приемки

1. Класс должен быть протестирован с помощью JUnit на предмет возвращаемых значений.
2. Написать тесты на альтернативные сценарии. (когда метод выбрасывает исключение)
3. Дополнить общий PR из ветви первого задания feature/solution 
